係邊度開始就喺邊度終結 再見了...

見證top女團嘅終結 可惜結局係如此不堪
音源仆哂街 一個鐘前已經跌到去第六 會唔會太廢
呢張圖十分有意思... once rip

Twice同 Red velvet 想鹹魚翻生 就靠今次(發達大計)

三個西女人組隊出道

三個組隊小分隊 肯定日日六國大封相都似

Blink=9 once=9

食屎啦你.....又喺度借啲意反Jennie

都係9唔需要classify邊隻狗係芝娃娃邊隻係八哥

一個時代嘅終結

三個閪女人

irene carry啦

Irene做硬隊長

想知邊個好打d..

點揀隊長

希望定延可以返到岩岩出道TB頭個陣

呢啲5叫反

見到個標題嚇咗嚇

Blink9=一朝得志9

Once9=喪家之犬

嘩! 係咪嚇親呢

咁Twice RV鹹魚翻生關Jennie咩事==

以後個埸可以交返比aespa

Irene=隊長+rap+門面擔當

我唔再追星了
決定要正正經經去談戀愛

One way out only one way out

請你食閉門羹

支持樓主..

好難分高下

最柒時期

話咗樓主irene黑

Feed me!

睇aespa可以有戀愛嘅感覺

風塵火連腳

諗唔到佢有咩理由會輸

斬B

因為都係西女人

不會了
經歷咁多年 已失去幻想

又唔見你入埋去？==

日本人.....真廢！磯磯

撚菱

飲返杯🍷

是但啦紅咗咁多年
下半世唔使憂

我5是idol wo

花鳥風月！

搵個老細埋單

你做打雜/佈景板

我係邊伯賢老婆

約約約

死乖女

say個符先

有嘅地方就是傳奇

=

其實同另外兩個比
Jennie所謂西只有幼稚園程度

邊伯賢唔聚弱智的....😅

其實娜蓮都冇咁嚴重

應該加埋秀英囉

夜麻麻唔好搞呢啲咁嘅嘢啦

得閒去check下個腦

Ko呢哇..

5是下化

反bp=反

佢愛我

=我隻9

佢唔會愛弱智😅

U=on99

咪講粗口鬧人......

駁5到就出口傷人

回家吧

叫左牙一陣入來

最閪嗰個做😆

同tiffany秀英比
其實irean所謂西最多係中學級程度
tiffany秀英呢d惡到無人敢鬧

組合名叫乜名好？

Copycat

眾里尋他千百度，驀然回首，那人（我）卻在燈火闌珊處。

西BH

Me copypussy

吹牙

做咩罵自己本名..

非

回家吧邊。